
                      Maravillosa. cuidado hasta el mínimo detalle, conjuga intriga, amor, amistad y algún que otro toque de humos. Ricardo y Soledad inmejorables en su interpretación. Esos juegos de miradas.. no puedo decir mas que me he enamorado de esta pelicula
        
            